環境感覺問題2條

1.點解人會feel到有人望住你或者你個mon，反應來自五感定邊度

2.咩生物對遠距離冷熱特別有反應，
什至“見”到電視同熱電飯煲膽嘅分別

無人答到

第一條：

正體字：